98歲老翁疑因病厭世 住所墮樓亡

長沙灣元州邨元滿樓，早上約6時，一名姓周98歲男子，從大廈高處墮下，倒卧在1樓簷篷上昏迷不醒，街坊發現報警，消防員到場協助，用雲梯將墮樓男子救下，交救護員送院搶救，惜終告不治，警員展開調查，相信男子從3樓一單位墮下，稍後尋獲其家人協助調查，懷疑男子疑因病尋死。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

佢需要係安樂死

98歲
香港需要安樂死

周身病痛，行又行唔到，日日無野做係度等死，真係好慘

政府呢方面支援真係唔夠

墮樓老翁送院。(葉嘉文攝)

深水埗元州邨元滿樓一名98歲老翁，清晨6時許，被發現從高處墮下，倒臥1樓簷篷奄奄一息，其(96歲)妻子發現報警。消防員到場利用升降台將老翁救下，並交由救護車送院搶救後，證實不治，警員在場調查相信事件無可疑。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350

福氣

98歲翁疑因病厭世元州邨墮樓亡 96歲老妻報案

消防接報到場救下事主，交救護車送院搶救。
一名懷疑因病尋死的98歲老翁，早上在深水埗元州邨元滿樓墮樓，昏迷倒卧1樓簷篷，送院搶救後不治。

事發於清晨6時許，老翁被發現在簷篷奄奄一息，96歲的妻子報警求助。

消防接報到場救下事主，交救護車送明愛醫院搶救，其後證實死亡。警方於現場未有檢獲遺書，相信事主從3樓一單位墮下。

次鳩次都一堆乜撚防止自殺熱線
個正苦係有用肯做嘢就唔會咁鳩多人自殺喇
真係戇鳩鳩

家陣香港連自殺都要打電話問過人先

98 歲，老婆96歲，真係福氣來

好心啦
96歲夠皮真係無謂難為人
呢啲社畜界真係要諗方法幫下人
下下要人跳樓吊頸無撚謂

去福利國家活到96歲應該會開心好多 唔需要咁樣離開人世

你都快啲死 唔好浪費人類資源

社畜淨係識幫新香港人架咋

福利國家先尊重人地想去定留ge權利
係香港先要活得咁苟且，死得咁無尊嚴

廢老

後生仔生不如死都未死

有勇氣死點解冇勇氣生存

有冇人想戒煙

LIHKG @ Android

收皮啦煙鏟 你就真係阻住地球轉啦
快啲爛腳陽萎

Hong Kong needs euthanasia

香港需要安樂死

不嬲冇撚用 佢叫你冷靜d

巴打而家點，介唔介意分享下

防止到嘅你唔會知，除非佢地有數字公佈

我老婆同我結婚洗唔洗你教

慘 又老又多病痛 想死又冇得死
迫住要用跳樓了結自己

個正苦就係想你地自殺丫嘛

我ge 事細細個已經發生，對我影響不太大 (我覺得)。而家結左婚，小朋友就未有，小狗就有幾隻 。

依家d 10後真係唔捱得

上下連登無咁悶應該唔會自殺啦

啲人咁撚閪既

天無絕人之路
一個人黑仔極運滯極都會有盡頭

有勇氣

自殺會落地獄
父母咁多年供書教學，未還哂養育之恩就死？？
死之前有冇諗過屋企人？？
有勇氣自殺都冇勇氣生存？？
辦法總比困難多，
件事都發生咗改變唔到，
唯一可以改變係自己嘅心態，
開心又一日唔開心又一日，點解好好地生存落去呢？
再諗下非洲啲兒童食都冇得食，
根本已經好幸福。

咁小事走去跳樓，
就算自殺都做咗對社會有貢獻嘅事先死，
有冇諗過器官捐贈？？
有冇諗過殺哂政府高官先去自殺？

自殺都唔係揀跳樓咁自私啦，
俾啲小朋友見到點算，
一個唔覺意責死人點算？？
間屋隨時變兇宅，樓價跌哂屋企人多得你唔少，

而家啲人真係垃圾，自私，抗壓力低，唔捱得！！

好心過80歲或者特殊情況可以選擇安落死啦
香港法例真係好撚落後
要社會去養呢類人

有錢就係

諗起最近母親節個廣告。